外國媒體又再譏笑死疤狗係狗

自含

我又再笑你老母係臭雞

trollfootball 叫外國媒體

我都以為講緊報紙/電視新聞

樓主識好多野

我又再笑你早洩

小學雞疤狗真係小小位又可以比人笑一餐

疤狗質素